［請相信同尊重前線］前線手足用生命救翻一個你們的女義士

大家唔好再屌前線！唔好再割蓆尾

推！

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推俾多啲人睇

推

#我係禮貌撚
#我係道歉撚

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

#我係禮貌撚
#我係道歉撚
#816轉美元

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

前線手足用生命救翻一個俾黑警襲擊既女遊客

E個文宣方向應該比較好，個女士明顯係平民/遊客。